覺唔覺卻奧斯被嚴重高估

冇killing pass, 平時慢到西咁
99%時間都係度橫傳

低估左佢賤種性格

班賤種仲吹奏過斬波斜傳好勁

世界杯絕殺瑞典嗰陣D人話佢球王級架喎

覺唔覺雲加被嚴重低估

助攻比泡狗已經變番地底泥

舒服踢法

逗住逗住

佐舒服？卻很舒服

有名叫回傳王
係勁拜仁都唔會放啦
當拜仁傻嫁咩

回塘姐

禁區頂燙射右下角j撚死班鍠迷wor ching

好似係拜仁唔想放
只係唔願加薪
所以走人了

次次德國隊有咩醜事實有佢份

蝗狗廢啫，咁都屈鳩卻奧斯，白白馬佳田配唔上卻奧斯

係勁多多錢都留啦

無女？

佢拎完歐聯三連霸就好似掛定靴咁款

成隊皇馬都係 換撚晒佢啦
除咗冇咗丙朗 仲有拖舟

低配版軒達巨

果陣拜仁出名慳
買人都係免費轉會(同人講now or never)
最貴已經講緊係 €40 million 既馬天尼斯
係呢兩年呢招冇用先開始科水.......

14世界杯助攻希古恩入左就另一個世界了

c朗係度個陣唔係吹到條中場線世界級
係咁餵波比c朗
一走就變哂垃圾

佐真奴>>>卻奧斯

佢要多謝西瓜恩
唔係西瓜條柒頭射失
佢已經成為罪人

咁撚心急，明明大把時間攞定。

西甲佐真奴

咪屈我老4

弱化版謝拉特

平心而論呢球係勁嘅
但係覺得佢世界盃之後就好hea
唔知係咪因為乜都贏過晒關係

尋晚阿積士第4球仲靚過佢

卻奧斯當年唔去賤種分分鐘變佐囝有年對阿狗又係瘋狂橫傳傳撚到我訓著

上季開始回塘姐 洗唔洗講到皇狗買錯佢 拜狗知佢廢先放咁

卻奧斯=球盲探測器

世一摩 無逗住佢先會咁

地底泥都算 最抵死係ig比人洗皮
🇰🇷🇩🇪18

未跣過點配得上謝拉特呀

連登仔真係好撚on9

佢上屆慶祝串鳩阿根廷
今屆到佢自己受返

覺得佢最佳位置係攻中
打防中眼神防守

唔係覺得，佢喺利華時期都係攻中
佢根本唔適合防守

其實依家回塘唔洗否認埋以前既能力同成就

仲要攞佐舒服嚟講
有冇卻奧斯啲遠射啊
識唔識開死球

🇰🇷🇩🇪 18主要笑佢個20🇧🇷🇩🇪 喎

用謝拉特同佢比
憑咩

D 長傳幾撚準
佐有卻奧斯長傳就不得了

15-18年三季打足哂 係人都死
18年世盃個樣殘到

佢同派路一樣，一唔出成隊波就轉唔順

3場世界盃得呢一球係勁其餘時間冇腳好波

其實佢似係防守再廢d既alonso
但真係0 tackle咁濟

打機佢踢攻中幾勁btw

佢一定要有個人係隔離搶，世界盃都無左呢個人

高峰期係拜仁時期

你唔把我son興蚊放眼中？

逗唔住個中場

鼻屎佬擺明唔知想點
卻奧斯防守差問題一早就有 仲要俾人放大過
安察洛堤當初放佢做單防中 結果場場要隊友
15年就已經見到 鼻屎佬仲夠膽死擺佢做防中
仲有拍住基迪拉呢啲有前無後嘅防中

乜唔係咩世界級中場
求其擺個前鋒都可以餵到傻咩

之前先睇到篇文講佢乜波都踢足咁濟
世界鐵人

算啦 啲杯都拎到夠晒

基迪拉14年打後已經跑唔到咁濟
18睇佢2個真係好撚辛苦
2個都on99攻上去 比人打反擊又龜速返黎

同佐真奴同級

兩個中場要攻上去係因為前場攻唔入

有年季尾
攰到連角球都無力開

紐亞咪攻埋上去

好彩拜仁一早放咗呢件垃圾

佐踢得舒服 係高一級

當年佢屌拜仁唔係皇馬level

咁拜仁真係三連唔到

佢數據係好靚，但實際做的波冇咩威脅

拜仁冇不死人同越位入波

逗住摩世一
逗住逗住中場型中場